七月一兩點鐘

維園見！

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡